DavidVilla今個星期黎香港???

嚟做咩？

yes

唔係不嬲都踢緊南華咩？